波鞋變黃問題

想問下有冇啲野可以噴係白色鞋上面另佢唔好變黃

買對新

唔買白鞋

氧化應該冇得救

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【泰雅高SUPER WHITE 超级白运动鞋 鞋边增白变黃尅星TARRAGO】￥AAdmzlCv￥

類似塗改液咁嘅feelc 白鞋油不過唔係噴

ig shop賣百幾蚊支

真人睇都會有少少黃摭唔住